李聖杰(理性sir)算唔算係反簡體字(殘體字)第一人？

內地節目都堅持睇繁體字(正體字)字幕

個辟掛係喻意等待合適時機(30秒(30年) ) 再一野劈鳩死哂班支那人

雞哥諗左兩日先開post

理性講 大部分華人都識睇簡體字 呢首仲要佢飲歌(唱左1m次)根本唔會忘記歌詞 佢應該真係爭取過繁體字

我睇左條片762次 逐個動作分析得出嘅結論

係 杰少唱呢首歌根本冇可能需要睇字幕 佢根本突登想比班內地人睇(思想教育)

杰sir係民国人

老鳳？

撐邊隊?

問緊您足波撐邊隊

中衲

佢撐猁